柯俊偉英雄係黃大仙被捕 行上狗車時無受傷 請通知律師 家人

如果出返黎受左傷 就100%係差佬用私刑

？

推

push

想問下係咪有帶眼鏡？

係

我有同名朋友打唔通電話

Push

屌麻煩哂ching

推 救手足

另一個好似都有講名

我嘗試下聯絡佢

識佢既朋友幫手大掃除呀！

推呀

.

推推推
救手足要緊

英文版文宣!!

已向社工證實比人拉咗 我而家搵緊律師幫手

please

手足需要幫助

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

Pish

幫推
柯俊偉

推，急

已聯絡屋企人同中學老師

yes

留名

P

依兩個人冇受傷架屌

但入到去肯定比狗打到重修

黑警敢私刑，就麻包袋見

PUSH

推呀，有受傷就一定係警犬做

以 後 要 勇 武 既 回 合 我 地 要 真 正 應 戰 不 能 退 縮

up

Real hero

721

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

記得幫佢大掃除呀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

825 荃灣

推推推

如有受傷，一定係克警做

peak

pusu

推推

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811、824
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推 救人

如有受傷，一定係克警做
要追究到底

pish

希望手足無事

朋友幫手大掃除呀

救人

推！搵到屋企人未？

佢係未著白色波鞋

唔敢想像 今晚對各位手足而言會係幾黑暗

大家可唔可以唔好為啖氣撐到行 唉

推，支持英雄

屌

chinazi

Antihkpolicebrutality

幫推

推！急！

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

推到有識佢既人出黎

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷

825荃葵青遊行
五大訴求，缺一不可。

??